[嚴選高質米線薯粉] 有無人好鍾意食米線/薯粉？

幾年前鍾意咗食米線同薯粉 直到而家都係咁鍾意 好似中咗毒咁
呢個post就係記低我食過嘅舖頭 覺得好食會推介 而且都想大家推介我未食過嘅舖頭俾我試下

印象中係食過以下
因為食碗米線唔會特別影相 所以無乜圖
值得一試嘅舖頭會轉顏色
無乜特別 不過不失就唔俾評價了

1. 貴川風味館 (旺角豉油街)
2. 貴香園 (旺角西洋菜街 & 荃灣荃昌中心)
荃灣個間好食好多
3. 農米莊 (旺角豉油街)

早排唔知邊度推介話呢間d湯底好好飲 無味精 個個都會飲曬d湯 但我又唔覺 可能我嗌咗麻辣雞掛
4. 雲桂香
其實我覺得呢個連鎖舖真係不過不失 唔算好味囉 有得揀唔會食佢
5. 雲貴川風味 (旺角西洋菜街 & 土瓜灣譚公道)
兩間分店都食過 覺得可以一試
6. 景霖 (旺角通菜街)
唔知點解成日覺得佢個湯底有d似譚仔 可以唔試
7. 川味 (荃昌中心)
荃灣有好多川乜川乜 認住荃昌個間先係好味
個撈薯粉真係好正
8. 文山小鍋米線(荃豐中心)
呢個可以一試嘅 原本係一間賣嘢飲同熱狗定唔知乜包嘅舖頭 跟住轉咗賣埋米線 對比起其他連鎖米線 算好味
9. 魚鱻 (荃灣)
10. 唯一雲貴川 (荃灣四坡坊)
直到而家都係好多人排隊食 其實我唔覺特別好食 而且都算貴
11. 川味 (四坡坊)
如果要食薯粉都係返荃昌食 呢間麻麻
12. 雲貴軒
雲貴軒d嘢真係好難食 狗糧咁

13. 星林居 (尖沙咀)

其實我覺得以前好食好多 不過呢間都算係人氣店掛
14. 雲貴風 (景峰)

當雲川燒出現之後 我就覺得呢間嘢無咁好食了 而且仲比之前污糟咗
15. 雲川燒 (景峰)
d餸好大份 豬頸肉好好味
16. 雲南小鍋米線 (華都商場)
17. 巴蜀軒豬扒 (灣仔)
18. 雲桂川風味 (灣仔)
19. 漁川 (灣仔)

鍾意食魚就要去試下 米線個餸要揀番茄
20. 雲南過橋米線 (荃灣)
21. 川粵米線大王 (紅磡)
覺得有少少污糟 同埋唔似食緊川式嘢
22. 新川 (紅磡)
食過一次覺得幾好 第二次又麻麻
23. 小竹簍冒菜 (紅磡)
應該係同區內最好食嘅舖頭

24. 麻辣川米線 (葵芳)

記得係57蚊咁大碗 連一杯豆漿 夠晒兩個人食

好多字
期待食比以上更好食嘅米線/薯粉

25.（譚仔三哥）香港

唔記得提返呢個元老級

當年好多人都食嘅傷心酸辣粉
點解而家差咗咗多

痴線 做乜咁正經

雲南風味過橋小鍋米線 （深水埗）

唯一雲貴川 (荃灣四坡坊)
食左十幾年 個味道無得輸，不過真係幾油

對唔住都要講句
我覺得譚仔好難食 可能係我個人口味 唔鍾意佢d湯底
但蒜泥白肉 土匪雞翼 佢係做得出色嘅

認真post

唯一d蘿蔔好甜 食過咁多間佢呢間最甜
其實石蔭個間雲南小鍋米線咪仲好食過佢

我都係米線撚 荃灣間普洱都不過不失

Google咗 係咪有黃鱔個間？
呢間我記得早排有吹奏過 有人話唔好食 有人又話間嘢開咗好耐好好食 所以唔敢試住

Google張圖俾大家睇先

川味個紅薯寬粉
諗到又想去食

可以一戰 食開雞肉炸醬酸辣

呢間真係垃圾到仆街
仲要啲雞勁難食 一碟裏面一定俾啲頭頭尾尾 真係食得嘅肉得勁小
麻辣川好多人覺得好食但我覺得好普通
我覺得老闆娘幾好食 又大碗啲嘢又餸又炸得幾香口

普洱我食過了 米線就麻麻啦
最特別只係個d嘢飲
朱古力普洱係真係幾得意 我唔飲普洱都鍾意飲
不過好耐無食了 而家應該好貴

我都係 不過啲炸醬真係好重口味 食完口渴到仆街 應該未必個個鍾意

狗都食方包

支持！撈粉嚟講真係寬粉最好味
有無邊間好味 但我覺得撈粉係川味最出色 暫時嚟講

成日覺得唔夠辣

好笑 我都覺得佢俾d下欄嘢我
d雞軟骨真係乜味都無

老闆娘我未食過呀 開返之後就成日都好多人 無心機去排隊
唔知有無機會試到

薯粉 我覺得川味唔錯, 以前荃灣重有間八麵玲瓏好好食 而家執左 佢同集團個間雲貴香無得比

老闆娘我覺得好垃圾 點解會咁

點解上網睇 個個影到碗湯咁淺色
係咪同其他米線比起 呢間嘢係唔辣架

佢無辣度揀架 所以我食開酸辣

你講起八麵我又記得 好似喺同一條街 有間叫肥仔米線
個間又食得過 食過幾次都ok
如果有得揀 真係唔好食雲貴香 唔好食嘅

好食米線［荃灣］

譚仔垃圾

無辣嘅米線 我會唔鍾意食
酸辣都唔會辣得去邊

小雨天食過了
覺得無以前咁好食
同埋佢d炸醬好油

想知點解你哋會鍾意三哥多d
得罪講多次 我真係覺得好難食

不過呢間真係由細個開始食 心中排開第一

想同你食

觀塘阿老表黑羊肉米線
荃灣老闆娘雲南米線
only 呢兩間係突登揸車去翻食，其他經過先入

葵芳麻辣川堅得

旺角農米要叫蟲草雞or 元祖雞先好飲d 湯
麻辣始終油，點飲

鍾意食瀨粉多

貴緣小鍋米線(紅磡)

麻辣川同荃灣川味
但可能我食開幼粉 覺得四坡坊果間好味啲

貴香園真係好撚好味
沙嗲米線必食

詠藜園係咪出名擔擔麵
呢兩間都係喺紅磡 下次去試下先

粗薯粉 以前中學附近間川味閣日日都成班同學lunch叫外賣

駁唔到 狗譚真係好難食

我成日食薯粉都會哽親係咪好傻豬

兩間都聽過
但係係咪因為你食羊肉先去食
如果我唔食羊專登去食係咪好無謂

三哥轉薯粉駛唔駛加錢

好似加兩蚊

有牛肉 都好食，記得加酸菜，口水雞就不了，多骨肉少唔抵屌

Pho

新蒲崗雲南人家豆腐花米線無得輸

荃灣撚表示中咗貴香園毒

真係好好食 係坐得逼啲

鐘意食功夫麻辣(紅磡)隻薯粉
佢d肥腸都好食
不過有時個師傅會煮到d粉勁林
同埋成間野都好有大陸feel

美孚個間景村愈黎愈難食 前個排我去食個碗米線勁大陣雪呆
頭幾次食都唔係咁

雪味

我食過 佢個隻薯粉就係 貴川風味 個隻圓圓薯粉
唔提都唔記得 呢間d味同我喺大陸食薯粉嘅味一樣
好似有個落單嘅女人係講普通話？
不過上次食佢個套餐 唔知乜鬼雞 完全無味嘅

咁你有無食過風靡一時嘅豆花妹撈米線
我幾鍾意食 唔知你呢間好無食呢

好似比人話多鈉後就勁難食
以前個酸辣真係好好味

呢間狗也不屌了
搭車去葵芳食算啦

好食過豆花妹好多 因為豆花妹都係抄佢

14號川味係唔係近河背街個間? 賣涼茶隔離?
係既過間野我覺得又唔係唔好食 不過唔岩香港人口味 味道比較重

好鐘意食長沙環麻辣川

雞柳 溏心蛋 肥牛 麻酸辣

Lm

LM
利申：好鐘意食米線

好鐘意食呢隻薯粉 葵廣紅色碗果間又係呢隻粉
知唔知仲有邊d係用呢隻薯粉
好多都係川味好彈有d波浪紋果隻
係 仲要好多poly nds去食 真係去左大陸咁

你依個list係有排名？

雲川燒真係超好味！
豬頸肉同個麻辣都好足料

我去親一定叫過橋加炸雞翼 個湯真係一流 我會飲哂

阿老表個湯我覺得好清 不過叫佢大碗食完真係好滿足

上次去荃灣貴香園叫左個麻辣米線 但入面一半都係沙嗲湯味 仲有啲杰杰地 我想問係本身係咁樣仲定係比錯我

不濃味既選擇一定要試荃灣路德圍雄記。
腩肉，魚肉春卷，炸魚皮都好好食。
夜晚一個人無咩特別野想食既無腦選擇，快靚正

咁耐都未有屯門雲貴風？

我都好鍾意食薯粉同米線!!!!!!!

個人認為
紅磡新川算抵 味道唔差

新個間唔知乜麻辣係新川隔離
個薯粉質感正 但啲餸唔得

星林居食開超級酸小辣
個湯真係其他地方食唔到
但啲餸好唔抵間嘢好小氣
食淨米線都無咁嬲
仲有千奇唔好叫涼拌
唔係唔好食 係得勁勁勁勁小！
三啖食晒一啲都唔飽

銅鑼灣金西南都唔錯
但有啲飄忽
有時啲米線好似煮唔久未熟咁好硬
但味道唔錯
個腩肉同撈米線都幾好

Btw有無人會執著佢係薯粉(圓gu碌)定紅薯粉(有小小扭紋咁幼身啲)

唔係呀 唔係個間
不過個間我都食過喎 我覺得麻麻地 真係荃昌最好食

八麵玲瓏好好食

好正呀 其實都算抵食呀 好似6餸+粉 42蚊

紅磡個冒菜都係用圓碌碌粉架
下次食埋上面介紹個兩間再答你邊度有

無 我諗到食過就打
橙色就係值得一試

應該錯咗
我平時食個湯唔杰
下次都係咁嘅情況可以問下佢 落單d姐姐都幾好人架

14號咪係
佢而家好似污糟咗
食雲川燒仲好啦

功夫麻辣 薯粉同湯都唔差 但餸真係麻麻
新川好似一時時 上次食佢d粉好淋
小竹冒菜都幾好食呀

星林居真係偏貴而又唔多餸 又細碗

我鍾意食扭紋粉 多過圓碌粉 成日覺得圓碌粉佢地會煮到好淋 唔似薯粉

如果圓碌粉煮得好個質感真係好正
可惜出面扭紋多

仲有無多啲薯粉推介

唯一好撚普通... 又貴

荃灣最好食一定係肥仔米線 豬軟骨腩肉酸辣中辣

第二應該係貴香園同川味

尖沙咀星林居唔錯 但水準唔穩定

另外石蔭雲南都好食 但無幾年前咁好食

唯一食過幾次都覺得太油 腩肉太瘦
老闆娘比人吹大左 食左兩次都覺普通 係炸雞好食啲
雲家又係初頭多人話正 但我麻麻佢
裕一品湯同潭仔差不多

薯粉最愛依然係傷心酸辣粉 呢間全盛時期好多分店 做好蛋間都垃圾
最好食係家樂坊個間 但執左 而家朗晴個間都唔差

佢落錯單情況都幾嚴重 啱啱去試落少左個豬紅俾我 我隔離個學生妹仲慘 嗌左三個餸一個都無落到

有一間地點比較難去 係牛頭角
唔使點排隊
佢個湯唔同一般米線店 唔識點形容 好香口又酸酸地咁
要辣佢可以做到好辣 初開店時叫小辣可以=譚仔大辣
好足料又好唔貴
不過就比較油 肚胃唔太好成日食完屙

睇樓面既老板娘 老細就做廚房 聽得出係大陸人
可能就係佢地用家鄉方法煮 所以唔同一般大鋪頭既味道

鋪頭叫又一川 有冇人食過?

超正

呢兩間成日食
特別係石蔭雲南 諗緊點解咁耐都冇人講
食辣食得好興奮
最鍾意食腩肉同雞絲
係衰在人多 鋪又窄 坐得唔多舒服
多左人識之後情況更加嚴重

肥仔都唔錯 但有時啲米線硬左啲
腩肉冇雲南咁入面 但都唔錯

講起都想食

我咪叫佢換過碗比我 仲要個女人對住個出菜口大大聲話「個客話呢個唔係麻辣湯喎 」點知出黎果碗佢乜都無整過比番我 食到心火盛

今日食咗啦
無介紹錯，湯底好濃味，我好鍾意
嗌咗麻辣湯 鹵水雞翼 蘿蔔 螺旋藻
雞翼好入味 好正呀
蘿蔔都好甜 但我覺得應該做過手腳的
好多舖頭都會用冰糖煮蘿蔔令d蘿蔔甜d
今次嗌咗米線 都幾大碗
不過我覺得距離紅磡有少少遠
但真係值得一試
多謝推介

你講嘅我全部都食過 睇圖又想食了
傷心酸辣粉已經無以前咁好食啦
而且又唔平 又細兜

星林居 狗都唔撚柒屌 串閪過澳牛 湯淡無味 垃撚柒圾 快撚d 執

我個人比較中意食薯粉多啲，佢個清湯都好正，好甜！不過冇係土瓜灣做野就冇再去過了
成日都想去食 但又住得太遠

Btw 估唔到樓主真係去試

紅磡有間食涼伴撈米線/麻辣好正
唔記得左個名 雲xx
好似係新媽咪雞蛋仔嗰條街，一品附近

btw 樓主張list 好多都去過
但真係犯賤 都係鍾意食譚仔（非三哥)

依家又貴又細碗
但我都係好鍾意食

農米莊
上次去食d筷子同佢俾個支黑色羹都勁大陣漂白水味 仲要換極新既都係有漂白水味
湯又普通 辣又無話好出色